黨鐵94站有83站受破壞 輕鐵68站有42站受破壞

#HongKong #MTR says 83 of its 94 stations & 42 out of its 68 light rail stations have suffered damages in recent #HongKongProtests, include 800 gates, 500 ticket vendor machines, 700 CCTV cameras, 400 light rail Octopus card machines & 12 elevators. Firm urged protesters to care for everyone’s safety & stop damaging

有冇未破壞嘅list

我真係恭喜你呀

有邊11個站？
羅湖

已知

黨鐵 朗屏
輕鐵 水邊圍至藍地段應該全部冇事

應該係機場線同港島南線？

荔景 南昌

馬場 落馬洲

代表仲有進步空間?

北角有撚破壞？

賤鐵你都有今日

落馬洲 海洋公園 迪士尼 機場 鐵膽
仲有咩要裝修

輕鐵仲有屯門最入果堆應該都冇事

火炭？ 聽聞果邊勁藍

仲有另一招
瞬間水母間

筲箕灣

日出康城

兆康冇事?
好似今日會開返